MediaTek
ประกาศ
ร่วมมือ
Intex
ตัว
นาฬิกา
iRistJunior
iRistPro
เมื่อวาน
อินเดีย
MediaTek
บริษัท
ผู้ผลิต
ชิป
ไต้หวัน
ประกาศ
ร่วมมือ
Intex
บริษัท
ผลิต
สินค้า
อิเล็กทรอนิกส์
อินเดีย
ตัว
นาฬิกา
อัจฉริยะ
สอง
รุ่น
iRistJunior
iRistPro
สอง
ตัว
ใช้
หน่วย
ประมวลผล
MediaTek
รุ่น
Junior
ใช้
หน่วย
ประมวลผล
MT
6261
GPS
ทำ
ผู้ปกครอง
ติดตาม
บุตร
หลาน
กำลัง
ที่ใด
มาตรฐาน
กันน้ำ
ฝุ่น
IP
65
หน้าจอ
ขนาด
0.96
นิ้ว
แบตเตอรี่
จุ
580
mAh
หนัก
48.5
กรัม
รองรับ
Android
iOS
รุ่น
Pro
ใช้
หน่วย
ประมวลผล
MT
2502
เชื่อมต่อ
สมาร์ทโฟน
Bluetooth
4.0
กันน้ำ
รองรับ
Android
รุ่น
KitKat
เป็นต้นไป
เท่านั้น
ระบุ
ระบบปฏิบัติการ
สอง
รุ่น
iRistJunior
ขาย
ราคา
3999
รูปี
รุ่น
Pro
ระบุ
แต่อย่างใด
ที่มา
DeccanChronicleGadgets
360
Topics

MediaTekIntexWearableComputingIndia

